[外國撚入]喺外國排緊隊入club,你問我答

好撚悶呀

A0處？

Suck my dick